西班牙打吡旁證被罰停賽

443

留名睇罵戰

擔定櫈仔先

一早都話黑

北京電視機

我唔信

又逼害

畀人割

皇馬無投訴 大量

疤們不願面對

留名食花生
利申：疤

疤狗再次被迫害

英超足協幾時學下人

又玩迫害

屌奶星人正陸續逼近

竟然會咁